近排幫羅馬排紫微命盤 發現佢幾個月都行緊大運

詳情唔講啦 師傅交帶落唔可以外傳

但羅馬歐聯稱皇係一百百仙既事